習近平快啲落命令用核武啦仲拖.....

全中國有晒啦，放棄一省救全國啦，呢味嘢要用熱力大範圍消毒，核武最有效

諗起star wars 個order 66

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

放左你都唔知

超越毛澤東

點擊6666

一定知
美國唔講俄佬都講
上次核潛爆都係俄佬

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車